有咩方法可以睇返其他人之前既IG Story?

求教

你比id我我幫你搞

人哋自己save 低/你自己save 低

我買左粒唔識用

唔係跟粒石會送手套咩
係咪去左黑店

有冇人知

佢冇save 低就無

如果你有機會拎到佢部機開到ig就得
就算已經過咗24hr
想知再講